有無巴打有睇cloudy kwan講馬？

幾好睇的 重點是靚女來的